# Стеммер Портера
Данный модуль будет использоваться в проекте нейронной сети на языке Go. Его основная функциональность заключается в выборе основы слова и отсечении лишнего.
## Требования
Функция должна принимать слова на русском языке и возвращать основы слов.


